{
  "All training": "모든 교육",
  "Answer":"대답",
  "assets": "자산",
  "At the end of this level, you will be able to:": "이 레벨의 끝에, 당신은 수 있을 것입니다.",
  "author": "저자",
  "by {{name}}": "{{name}} 으로",
  "Catalog": "카탈로그",
  "certification": "인증",
  "chapters": "장",
  "Coorpacademy <span>subscription</span>": "Coorpacademy <span>가입</span>",
  "Delete":"삭제",
  "Edit":"편집",
  "filters": "필터",
  "Learn <span>more</span>": "<span>더</span> 알아보기",
  "Most recent": "가장 최근",
  "Most viewed": "가장 많이 본",
  "Put back":"다시 넣어",
  "Post":"올리기",
  "Reject":"거부",
  "Sorry there are no results for your search": "검색 결과가 없으면 죄송",
  "Start <span>learning</span>": "<span>학습</span> 시작",
  "They also liked:": "그들은 또한 좋아:",
  "This course contains:": "이 과정에는 포함이 되어 있습니다.",
  "This message has been removed by its author": "이 메시지의 저자에 의해 제거 되었습니다.",
  "Training Packages": "교육 패키지",
  "Write something here": "여기에 뭔가 쓰기",
  "zzzzzen": "wew",
  "Informations": "정보",
  "Their moocs:": "그들의 moocs:",
  "See less": "적은 참조",
  "Show more": "더 보기",
  "Close": "닫기",
  "Home": "홈",
  "More": "더"
}
